{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 프리마베라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までにチェックアウトしてください。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションによってペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、これも払い戻しできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合がありますので、予約はやり直すことができます。 離れ客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 すべての客室でIPTVとWi-Fiを利用でき、インターネットを素早く便利に楽しむことができます。 バーベキュー場を利用すると、追加料金を支払って2人から6人まで利用でき、追加すると1人当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは入室時から22時まで可能で、屋外バーベキュー場でご利用いただけます。 ご利用の1時間前にお知らせいただき、現場でお支払いいただき、火災にご注意ください。 様々なイベントをご用意いたします。 プロポーズ、記念パーティー、リマインドウェディング、1歳の誕生日祝い、ブライダルシャワー、家族の集まりなど様々なイベントをペンションや屋外の庭でご利用いただけます。 リマインドウェディングは500,000ウォン、パーティーは200,000ウォンで利用でき、様々な提供項目がございます。 駐車も可能で、ペンション内に駐車できるスペースがあります。 ゼブラペンションの利点は、1階のきれいなカフェ型ホールと自然と調和した屋外空間、そして価格です。 結婚式をご希望の場合、ペンションと屋外庭をご利用でき、貸館料は1,500,000ウォンです。 推奨人数は100人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がある場合は予めペンションにご連絡ください。追加人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションによっては同伴入室が拒否される場合もありますので、予め確認してください。また、ペットとの同伴入室は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。また、客室内での直火による調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際は、追加料金を支払い、2人から6人まで利用することができます。追加人数がある場合は1人当たり5,000ウォンが追加されます。バーベキューは入室時から22時まで可能で、屋外のバーベキュー場をご利用いただけます。バーベキューをご利用の1時間前にお知らせいただき、現場でお支払いください。火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "様々なイベントを利用することができますか？",
            "answer": "はい、プロポーズ、記念パーティー、リマインドウェディング、1歳の誕生日祝い、ブライダルシャワー、家族の集まりなど、様々なイベントをペンションや屋外の庭でご利用いただけます。リマインドウェディングは500,000ウォン、パーティーは200,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ゼブラペンションの利点は何ですか？",
            "answer": "ゼブラペンションの利点は、1階にあるきれいなカフェ型ホールと自然と調和した屋外空間、そして手頃な価格です。"
        },
        {
            "question": "結婚式を行うことはできますか？",
            "answer": "はい、結婚式を行う場合、ペンションと屋外庭をご利用いただけます。貸館料は1,500,000ウォンで、推奨人数は100人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 795,
        "QA": 764
    }
}